不問自取 視為賊也

死廢西, 拎去填田啦

是為